唔知宜家有咩可以做嘅同我入黎!!

好多巴打已經講過，宜家政府黑警轉打民意戰，企圖重現14年佔領後期民意逆轉嘅情況，搞分化，割，抹黑，直到d人開始屌你再佔路阻住佢返工，點點點，到時就真係玩完。講真，200萬人裏面有幾多只係一時俾政府黑警辣㷫，而冇長期抗爭嘅準備？
再講，從上個禮拜嘅一連串事件可以睇得出，幾多百萬人出黎行/淨係佔路其實對政府係冇乜影響，係未能要脅到政府管治。柒蛾自己都講，事情嘅轉捩點係612圍堵行動。
所以，琴晚發夢聽到，宜家要做嘅野其實好簡單，就係要令到柒蛾無法管治，令到垃法會不能審議/批出任何撥款/議案，直到佢 1. 撤回 2. 放人 3. 追究黑警責任而唔係無謂佔路，損耗民意支持

btw聽人講今個禮拜有國歌法，東大愚 好多人都ready出黎，只係唔知出黎做乜

冇咩事我返去訓覺繼續發夢

有人跳樓都要攞盾戒備，而家盾都無個同你談判

失敗主義不是無為的理由

希望經過今次大家學識抱打不平，友善照舊，有錯就要講！

分化輿論要由我地親手阻止

戰場唔止熱門仲有係最新

唔知有咩做就咁做